[向大台說不]三個大台絕對唔應該存在嘅理由

1. 冇大台起度綁手綁腳，手足先可以做到遍地開花。大台係冇可能同時支援到好多個地方，信大台不如信嗰區啲街坊好過。「兄弟爬山，各自努力」先係唯一出路。

2. 呢兩個月勇武賴以成功嘅係超高嘅執行力同埋應變能力。大台嘅存在毫無意義，只會成為義士嘅負累同掣肘，令抗爭嘅效率大幅降低。

3. 依家港共政府係咁吹風話邊個係大台嗰個係大台，正正就係想我地自亂陣腳去爭做大台，等大台出黎再一舉殲滅。政府依家已經係迷失方向，佢地唯一嘅希望就係等一個箭靶出現，而大台正正就係嗰個箭靶。

要成功嘅話，大台一定唔可以出現
光復香港，時代革命

十

九

八

七

六

五

四

三

二

一

零